呢個女仔拍拖做女朋友定係娶佢返屋企做老婆一樣咁正！

真係好正

不了，做sp就ok

不了，做性器is ok